{Ahoj Michale,}<dt>  Studuju češtinu na univerzitě od pondělí do páteku.  Studuju od 9 do 13 hodin.  V pondělí poslouchám rádio doma v 18:00.  V útery dívám se na televizi ve 20:00.  Ve středu dělám domácí úkol v 19:00.  Ve čtrtek jdu do kina s Monikou v 17:30.  V pátek jdu na nákup od 15 do 18 hodin.  O vikendu mám volno, ale v sobotu jedu na výlet na hrad Karlštejn ve 13:00.  V neděli hraju tenis v 15:00.
 
{Měj se hezky!}<dt>  Tvůj Eva
 
